其實有無諗過將計就計

反正班狗都屈人暴動，定唔定罪係個官判
判幾十人就話易

有咩on9得過集體自首等警察處理唔切 / 迫爆監倉？